(投訴師入) 清算註冊社工 郭偉强

唔好意思 係社畜先啱

香港社會工作者總工會 (HKSWGU)
16 小時前

本會收到多位同工及巿民表示於今午的立法會直播片段內，目擊註冊社工 #郭偉强 涉嫌從後強拉陳志全的衣領至倒地，並拖行逾十米，向本會查詢投訴社工的途徑。社總現提供有關之直播片段：

如認為註冊社工郭偉强違反社工守則，可到此參閱投訴程序及下載投訴表格：

圖片來源：100毛、香港電台、社工註冊局、立法會

P.S. 留意唔係郭偉強，係郭偉强👈🏻簡體字。

社工

呢條垃圾影衰哂社福界 咁撚樣都做到實工 出實習讀咁多書讀屎片DLLM

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

35+爭取嚟做咩？35+就係攞嚟罷免港共政府

「如果美國要求中國就中共病毒賠償，中國一定會攞各位香港人血汗錢嚟找數」
「如果啲一帶一路投資失敗啲非洲國家要賠償，中國一定都會攞各位香港人血汗錢嚟找數」

GET MY MONEY BACK
我要攞返我啲錢
香港人啲錢唔係比港共亂咁洗
香港納稅人財政儲備 不是中共提款機
「我要攞返我啲錢」就係我哋對攬炒嘅論述
「如果這是攬炒，我們不怕承認」
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主主權國家
35+就是「罷免港共行動」

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個民主主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係民主主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立民主主權國家 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

推

自推十下

推推推

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

可以投訴啲咩 睇呢到